覺唔覺利物浦下回合會比人反cup?

feel 到利記又會好似疤咁輸3球熱血出局

Cup硬

會

會 利申：利

我一定大大力bin

屌你老味兩個作客入球

覺得

國

有VVD

利記傳統

有洛夫雲 羅馬表示無難度

100%反cup

覺， 劇本早已預備

支持

等緊開盤買羅馬晉級了

一換走mo就進入Liverpool Time

覺

一定會

3:0

成班友係度燈...

等睇呢幕重演

世界熱血羅馬

留名待鞭

百看不厭

100%嘅波

冇負皮

成班猁狗帶唒頭盔

Binc

一定出局

100%既事

利申: 利

冇喇，輸少5:0當贏

Cup硬啦 利物浦

樓上全部利迷
太了解利記

以利記往績，好難唔俾人CUP

cup硬

除非沙拿傷

最後10：2

利狗淆呀

會出局 沙拿會重傷

羅馬歐聯主場不敗 我利豬硬

利狗主場贏5：2 羅馬或成最大然家

唔會.